點解新加坡仲唔公開支持支那立國安法？

平時唔係好中意評論香港架咩？立國安法對新加坡咁著數都唔公開支持？
定係又驚得罪美國又唔想支共唔開心呀垃撚圾monkey state？

健哥

直接得益者點會出聲，悶聲發大財啦

點

坡狗敢公開反美國？

聽日開大食會

佢真係驚美國佬會郁佢

一齊去新加坡大使館，要求佢哋支持支那國安法。
要攬炒都要多幾個墊屍底

都好喎，唱住支那國歌，揮支那旗

王姑去我去

搵人問下 Monkey 國啦.. 佢咁鍾意奶共...